Love, Simon 《抱抱我的初戀》劇情討論區

近期睇過最warm 的愛情片

好多位都睇到我係咁喊

留名
睇咗書未得閑睇戲

Simon ff大學come out果段好好笑
成套戲都好溫馨

我諗起La La Land

睇個場氣氛好好
睇完好開心

又見返你哋啦call me既朋友仔
套戲好正同個啲傳統gay movie好唔同
終於唔再sad end同做到好慘咁
我覺得係電影業一個新既嘗試
希望以後都會有多啲呢類既戲睇
同埋見到佢都鐘意harry potter令我超開心
佢話對佢有幻想，我估係因為佢拍過套gay戲

有d straight forward, cmbyn subtle d 好浪漫

同500 days of summer 一樣

未睇留名
睇過書好驚套戲會拍柒咗

順便講樣野，佢係聖誕節個日咪ff金髮男同佢錫既
個時鏡頭有影佢哋頭上既白花
其實呢個係一啲傳統野嚟，個白花叫槲寄

以下係資料：
這項習俗的最早文字記載起於17世紀的英國，在基督教前的歐洲文化中，槲寄生象徵浪漫、活力和生育力，帶著正向的陽剛之氣。因而使人們相信，槲寄生具有開始一段浪漫情事的神秘力量。最後習俗演變為在12月25日這一天，凡是在還帶有鮮紅果實下槲寄生相遇的兩人，就必須親吻對方一下，並摘去果實。

佢ff heterosexual 都要comes out 個段都好好笑

好好睇，但改中文譯名條友應該拎去斬

中文名

美國史上第一套由6大片商發行嘅同志主題電影

差啲睇咗偽娘個劇透，都係出返去先
我聽日睇，睇完再加入討論

痴線
仲唔快啲睇！！去邊到睇啊你？

LM

諗起harry potter 同張秋

睇到又笑又喊又笑又喊
我覺得blue個個位做得唔好
不過blue係乜水根本唔係重點
重點係個個摩天輪
又係通信嘅開始 又係戀情嘅開始 又係講緊simon嘅世界

點解只有同性戀要come out都令我諗咗諗

唔係未睇咩頂你？又知劇情既？

我琴日講咗今日睇 你唔記得我講野啦
不過好睇
同性又輕鬆嘅戲好少

頂，我以為你今日講未睇
最後個個認同
完全係開咗一個新類別既同性戲

見到Wally拍戲好驚喜

好睇 佢帶出黎嘅信息其實好多

睇完真心覺得好好睇，不過後面好似有小小趕住收尾咁

請講！

我覺得blue真人唔make sense,冇伏筆過...

同埋我覺得有d牽強，好難相信會為一個冇見過面，冇聽過把聲嘅筆友(仲要得嗰10封8封email)做咁多野。同埋Simon冇做d咩佢班friend就原諒咗佢，我覺得嗰度可以著墨多小小。

因為大家係真心朋友 見到自己朋友有難仲唔去幫 我得咁樣反而先至表達到佢哋之間真摯嘅友情

摩天輪嗰part 睇到我起晒雞皮勁尷尬

公開處刑

咁少人睇？

今年最好睇果兩套愛情片都係gay

啲人六刷七刷緊avg3呀

同埋被出櫃嗰part都係 我完全代入左角色 睇緊嗰陣時遇到啲極度尷尬位 我會掩眼 例如個兩條友當住成個canteen笑佢同另外一個人係gay個陣

真，差少少搵唔到場睇

原著係冇人圍觀，完全唔明點解要咁改，柒到想掩眼

個仆街仔真係俾完錢就消失咗

原來原著唔係咁
我覺得最大問題係一路Blue都唔想咁快公開出櫃
甚至因為咁而唔同Simon聯絡
以家咁樣公開處刑同所有人出櫃
同Blue本身個諗法差太遠
寧願係話d人見夜慢慢咁散哂,之後Simon失落咁走見到Blue出現仲好

被出櫃個part係慘 會覺得嬲
但摩天輪果度真係公開處刑
仲要成班拍片歡呼

睇早埸 ,估唔到有咁多啊婆啊公睇
男男kiss仲有人拍手

我都係 全場得我一個叫後生少少
一路睇一路諗佢地接唔接受到

幾好睇 lee d青春戀愛片 我覺得有樣野做得好會大大加分
就係配樂 lee 套配樂幾正
好比到青春感覺
感覺同少年自讀日記差唔多

好悶啊⋯⋯

好好睇 好鍾意Nick Robinson

反而我覺得真係好勇敢

講緊call me by your name

個身型好正
跳舞又好cutecute

佢笑容好charm

我個問題係無咩轉折由唔肯出櫃到公開出櫃

一邊睇一邊覺得佢好似蜘蛛仔

好靚仔啊佢！ 瘋狂上網search佢啲嘢睇！

幻想入咗大學之後嗰段

我都係呀！
瘋狂 google 佢啲相

J死人啦 又夠高大

好cute
個身型又高大又bb肥
終於唔係大隻仔

有冇人知simon create緊gmail acc個時首背景音樂叫咩名?

好warm 雖然用同性戀做題材 但係好欣賞佢多著墨於親情同友情上 令到套戲好易入口

套戲所有野都岩岩好，重點唔係擺左係男男

而係令人有代入感，同貼近我地日常生活，每日都有機會發生呢d事

友情方面，真係best frd先可以做到咁

青春，真係掛住果過人先會時時刻刻check住fb email whatsapp，果份青澀

睇完 好正

好睇過call me by your name

我覺得call me by your name 情感細膩好多
但呢套正到sell青春sell老少咸宜，係同志片史上嘅一大突破

睇jurassic world時覺得佢有啲似justin bieber
而家大咗似碧咸大仔

我想分享吓我嘅睇法
作為同志嘅我 當然對男人嘅胴體有興趣
但係睇呢啲同志愛情片 就唔太想有嗰啲場面 頂曬龍一兩幕
我咁講雖然好似好虛偽 但係我覺得性愛、露肉場面唔多唔少玷污咗愛情片

所以至少喺呢方面 我會扣call me by your name 少少分
不過可能只係我係咁啫

好難想像 會唔會係因為佢地事前唔知套戲係同志片

諗諗又好似係
但係睇嗰陣一諗到係大團圓結局就好開心
咩都唔記得曬

睇到主角俾人爆佢係gay
嗰吓真係好心up
嗰一刻自己好自然會代入去佢個處境

呢方面我唔太認同
佢哋兩個既性愛場面先係精華
一個好既愛情故事含有性愛性慾先好
愛情中一定會有性愛既慾望
因為性行為係情侶間最親密既時刻
身體有一部分係對方身體入邊
無其他行為比性愛更親密

岩岩睇完過黎分享下
我覺得最心Up嘅唔係因為比人知道自己係gay，然後比人欺凌 。而係因為條柒頭Martin搶左自己出櫃嘅權利 ，剝削左佢嘅選擇權，明明應該得自己有權利去為自己嘅人生去負責，結果比條柒頭mess up the whole life.

呢個真係
始終選擇權係自己，唔可以比人搶左個權利

唔關出唔出櫃事，而係所有事都唔應該比人有權利出聲，主導權應該係自己身上

就算我自己未試過俾人出櫃 我嗰吓都近乎身同感受 仲要係俾全校嘅人知道曬添

除咗俾人leak咗email嗰場，我睇完呢場都覺得好唔開心

我嗰刻喺度諗 比著我 可能會轉校

好鍾意simon媽媽！

反而覺得屋企著墨有啲少
可以多啲屋企生活片段
成套嘢太多條柒頭Martin

我諗我會收埋自己，放完假連學都唔返
成套戲代入感好重，我一路睇一路諗我究竟幾時先有勇氣 come out，做返自己

明明係 happy ending，但我睇完都唔開心咗幾日

我今年廿三歲 同過兩個中學同學come out
不過衣家有啲後悔 因為已經幾年冇見過佢地
講咗等如冇講

好難受
運唯一既出口blue 都無埋

摩天輪嗰到好sweet

我都覺

啱啱睇完真喺覺得好正 ，各位巴打有冇類似風格嘅戲推介？完全唔夠喉

摩天輪嗰part睇到好緊張 好驚simon嘅筆友唔出現

一條友入場睇 喊到仆街
好中意佢崩潰同發martin脾氣 演得好恰到好處

CMBYN係唯美 呢套係貼地 其實冇得拎黎比

btw睇依套戲嗰陣啲情緒變嚟變去 前一刻就sad緊忍緊啲眼淚 下一秒又彈個笑位出嚟

我身邊好似冇識嘅人係 homosexual
反而有啲係 homophobia

第一句：有可能未出櫃 有啲人唔認係gay 其他人係唔會睇得出 例子：我
第二句：呢種人五十年後都唔會係瀕危物種

個男主角靚仔唔稱得上 但好有鄰家男孩feel 好可愛 身材又剛到好處 好正 性格不冷不熱啱啱好

不過我覺得男主角刻劃太過扁平 反而配角性格立體好多 感覺好奇怪

太過扁平係指性格唔夠立體？

同love rosie有無關係？

冇...

Jesus in white suit 笑到我仆街🤣

係啊 應該咁講 我用咗文學觀念嚟講 因為通常電影主角都係圓形人物 但呢一套戲嘅男主角比較偏向扁形人物 除咗係gay 之外係無咩特點

呢種愛情好浪漫 真係鐘意對方 而唔係因爲樣貌

好想睇！！！！！！

係就快啲睇喇 我驚好快落畫

不過FF起上嚟，都會搵個樣靚嘅對象呢

都係嘅
結尾真係好感動

同埋最深刻嘅一句係 點解只有同性戀要出櫃
好有共鳴 出櫃真係唔容易

咀咀嗰時全間戲院嘅腐女都係度歡呼 仲興奮過摩天輪下面simon班朋友

Simon 真係好可愛

係 如果係2個人私底下見面會更加好
變左向全世界交代邊個係blue 有啲尷尬

貞子

Troye Sivan - Strawberries & Cigarettes (Lyrics) Love, Simon Movie Song/Soundtrack
呢首好好聽

聽住再回憶返套戲既情節就

邊間戲院
我係基佬 可唔可以歡呼埋一份

睇完戲好想睇埋原著
有冇人知邊度有英文版
行咗幾間書局都係得中文
聽日諗住去誠品
唔知會唔會又白行

台灣好似都係叫親愛的初戀

台灣其實好d
親愛都似係上款
勉強拉到dear blue; love simon
抱抱就唔知乜事

套劇根本唔合理啊
如何blue係一個醜樣油頭毒肥仔點算

中學個陣都經歷過櫃中歲月
試過收女仔做兵做煙幕, 好明白Simon為左隱藏身份做仆街野既感覺

其實係好夢幻啊

現實又怎會如此完美

不過又咁想，現實太多缺憾

我們才需要 love Simon 去玉成

巴打收到女兵條件肯定唔差

Why is straight the default

美中不足嘅係冇交代清楚點解blue 因爲件事而delete咗個gmail ac 但最後又會現身公開出櫃
好大個疑問

因為simon嘅勇氣？

咪講得好清楚
我們應好趁這份勇氣面對大家

nick幾靚仔

好唔捨得 唔知幾耐之後先會再有類似嘅戲
雖然我知好多人覺得以你的名字呼喚我更加好睇 不過我始終都係鍾意大團圓結局多啲

好耐冇試過睇完套戲咁耐都仲會係咁諗住入面嘅內容 要再入場睇多次

笑得好charm 好pure

蝦佢

睇左2次

人地咁單純 唔好蝦佢啦 好想畀佢ff 係blue 咁就可以kiss 了

我都係

單純先好蝦

賤女人侵侵

睇tralier嗰時心諗點解搵條咁普通嘅仔做男主角
睇完之後覺得原來都幾charm
笑得好迷人又有啲awk好撚正
想俾佢中出

L同日開畫由福斯發行的《抱抱我的初戀》昨雖然只映22場，但是卻錄得近四百人次，觀乎走勢周日可達二百萬，為這部小眾題材電影有所交代。

依種先可以做男友/老公

Nick Robinson
佢好適合做呢個角色

同Martin一齊整喊佢

2睇
有人覺得cmbyn 太唔貼地唔真實兼造作

L

票房過200萬

我睇咗兩次

Simon 好cute，呢套重點放喺gay同普通人一樣，幾fresh

Push

Push 好掛住blue

「每個人都值得擁有一個精彩的晚飯時間！」

《Love, Salmon》石狩鍋全民優先場
日期：5月24日（星期四）
時間：下午6 : 00後
地點：香港吉野家分店*
領銜主演：三文魚
演員：青口、鱈場蟹棒、牛肉、金菇 等

*不設劃位
*不適用於又一城、紅磡置富都會、香港站及油麻地中港薈分店

Nick = 蟹棒

係幾有創意
不過都係no thanks

捧場先

鐘鐘真人肯定好有氣質 咁鍾意睇戲

No la
普通人一個

Abbie = 金菇？

得閒或者試

出左數位版
可以日J夜J NICK BB LA

咩叫數位版？

digital

啫係碟？

碟叫實體
數位版者係goole play movie 個類
意思者係你可以上網非法下載啦

我喺亞馬遜訂咗實體碟 不過要等到六月十二號先付運

我準備買blu ray 同佢隻ost

我都係買藍光 20美金 計埋運費就27美金左右

今日先嚟睇會唔會好遲
雖然冇得比較,但love simon比call me感覺終於冇咁沉重

不過唔知係咪old news,Blue真人本身都係gay,係拍完套戲就come out
但戲入面講得好岩,點解gay一定要come out但直就係理所當然

Deleted scene 仲有呢段

好想同餘餘一齊睇

Waterloo sunset?

終於睇左
勁憎Martin 由佢威脅Simon開始就勁憎佢 又煩膠又冇品
我係Simon一定打鳩佢 仲有被出櫃後有兩個on9仔扮佢同另一個GAY係到跳舞，我仲以為Simon會打鳩佢，或者至少佢班frd會幫佢出頭
同埋我真係完全估唔到係Bram 我一直以為係一開波吹樹葉個大隻佬

呢段正喎
我幾鍾意套戲想帶出個種being gay is no big deal既態度

點會係佢呀

因為佢係Simon比人笑個陣好似想出聲咁，最尾Simon正式po自己出櫃又比左個shot佢

好想同Martin一齊蝦Simon

我想保護Simon

同simon跳舞既係Arrow既紅箭俠，演員已公開出櫃同有男朋友
Simon戲中男友係Flash入面既Kid Flash，拍Love,Simon期間出櫃，係bi

唔係同一個人黎嫁喎

? Where

應該係另一套野嚟

Glee 入面有角色係gay

唔係幾投入到
完全感受唔到點解send email就鍾意咗對方

介唔介意講吓你本身係直定基？

你無試過係網上識人？

個種年紀，情竇初開但又冇人分享自己既秘密
有另一個男仔同自己一樣，傾下傾下好容易就會中意對方
再加上對方係靚仔

一開始都唔知blue係邊個

就係唔知對方係邊個，所以仲有神秘感
到真係見到既時候發現係靚仔就更加驚喜

好甜 more

你地點發現對方係hehe? 好幸福啊

哈哈
其實我都明明地你嘅意思
現實中 對方好可能唔係自己杯茶(外形、性格方面)
最理想就梗係喺現實世界相識 跟住慢慢發展成情侶啦 不過對我地基佬嚟講
真係有啲難度

好離譜

Waffle house個侍應好正

個演員嘅角色係直嘅
但係真人係基嘅

個笑容好warm

好吸引

已出櫃黑人mean人笑到我仆街
Micro penis果到

其實bram應該一早就估到Jacques就係Simon?

第一封email 幾乎自爆喎
如果冇其他人回佢個post, 要起底其實唔難

香港 DVD 出咗喇

記得睇刪剪片段
Gay Bar嗰段好正

刪剪左好多？

DVD收錄咗兩段 第二段都幾長 接近五分鐘

本書好睇好多 套劇無左好多佢地email既內容
搞到跳得好快去到bram就出左來
本書有個chapter係講simon被come out之後佢地無聯絡
之後有日佢收到佢件tee 擺係locker 到
之後發現入面有blue電話先去嘉年華
勁鐘意呢啲青春high school戲

我搵唔到blu ray 版 其實有冇出

港版嘅話唔清楚
如果冇嘅話 你可以考慮吓買所謂“美版”
美版有繁中字幕(我入手咗 所以好肯定)
係個版面唔係中文咁解

之前係now tv租返嚟睇冇deleted scene
即係要買碟

短啲嗰段其實唔太特別
長啲嗰段就

想睇

其實網上search都有

巴打隻美版邊度買

終於出左碟喇

喺亞馬遜訂嘅
未出嗰陣已經落咗訂
碟加運費大概220倒
啱啱幫你check過
價錢暫時冇變到

我啱啱發現原來有4K版 好後悔冇買4k

Thanks 巴打仲諗住睇吓香港邊度可以直接買
Btw佢隻soundtrack好正,啲歌成日loop

第二條片嘅中段好似未有人放上網

你可以試吓搵吓先
我冇搵過所以幫唔到你
如果香港碟鋪有就梗係好過蝕運費俾亞馬遜啦

我最鍾意Jackson 5嗰首歌
唔知點解

順帶一提 段片入面出現嘅角色本人係gay嘅
另外 喺快餐店做侍應個男仔都係